黑人女人化妝

係講最黑嘅黑人，剛果人種嗰啲
佢哋畫眼線係咪冇咩效，要落好多眼影？
佢哋敷美白mask會有咩效果？？
佢哋用嘅粉底係黑色？？？
佢哋係咪唔洗遮黑頭？？？？

有效，眼影可以用鮮色
唔知
係黑色
黑人皮膚好滑，冇毛，頭髮好軟

南非仲係種族隔離個陣摸過工人個仔啲頭髮